【武林大會】徐曉冬被圍再挑戰火： 7個打1個，呵呵我真打不過

「格鬥狂人」徐曉冬與太極的戰火延燒至今，昨日下午他又直播自己離開北京銳創國際中心時，被陳式太極拳陳曉旺的弟子蘇建平等7人包圍，最終搞到報警。今日，圍堵事件繼續發酵。徐曉冬在其微博上PO文嘲諷道：「7個人要打一個？呵呵我打不過，我真打不過，我連你們的師傅陳曉旺都不能打，因為......都輪椅了......」

徐曉冬在微博中寫道：「蘇建平，陳氏太極拳大師，又一位英籍熱愛中國太極拳的外國人......昨天真難為你了，導演了一出太極群圍的好戲。7個人，1女6男，堵在銳創大廈門口不讓我走，要現場約架......今天@武術協會 剛剛說禁止這樣非法約架，陳式太極怎麼不聽那？圍堵我要打我，---一個個都是陳曉汪（旺）蘇建平的高徒，請問你們怎麼不在擂台上約戰那（哪）？7個人要打一個？呵呵我打不過，我真打不過，我連你們的師傅陳曉旺都不能打，因為......都輪椅了......不過@太極蘇建平 但是可以，當然這幾個孩子也行，請公佈出來，上@勇士的榮耀官微 和我去打打，我想說，我徐曉冬都老老實實了，你們這樣，你們在犯法@馬雲 您怎麼看？希望陳式太極拳別着急，不要衝動，冷靜！請大家看看最後的照片，蘇建平，說不認識他們。。。。您理性太差了」。

而在今日下午，微博上又曝光了兩段圍堵事件的現場影片，其中一段是7人包圍徐曉冬時雙方的對話，蘇建平等人攔住他，要他解釋為何多次詆毀太極拳；另一段則是警方到場後，指沒有人攔住了，讓徐曉冬立刻離開銳創大廈，但徐要求多留30分鐘，雙方為此事爭論起來。

其實佢地7個都只用太極的話 (唔用其他技法)

徐曉冬可能真係可以1打7

坦白講, 太極真係公園表演下舞術, 公公婆婆活動下手腳算啦

實戰真係唔係太極, 係極樂啦

人地武當七俠玩真武七截陣你識條春咩